## Ответы на вопросы

1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

 - Циклы позволяют выполнять определенные команды множество раз в зависимости от условий их выполнения, т.е от количества итераций или логических значений, разработчику попросту не нужно писать один и тот же сегмент кода несколько раз.

